落大雨有黑兩，咁酷熱天氣有乜？

是咪要搞到熱死人先肯做野？

有酷熱天氣警告

有黑太陽731